Tela de métodos de pagamento  tela     Android 
Essa tela será acessada através do perfil do usuário
Lista de cartões cadastrados   formas de pagamento
Obs  NÃO vai ter edição de cartão 

API  lista de cartões com flag indicando se cartão é o default   já estimado em "Tela de listagem de cartões cadastrados para pagamento" 